我沒有傷心我沒有不開心我沒有傷心我沒有不開心我沒有傷心我沒有不開心

記住依刻既辛苦都係為左身邊既人幸福

大家早抖